【集思廣益】大家會唔會中計

其實宜家一路一路衝突越來越激烈，政府根本想我地同警方對立，我地咁樣落去會唔會去到一個位比人大條道理話我地已經可以開槍鎮壓...
我地應唔應該對準翻個政府？ 定大家覺得打贏D狗就會贏到政府？ D 狗打唔打贏到
大家覺得應該接落黎應該點做...
人地擺明搞D衝突出黎再靠TVB洗腦..

都死左四個人喇 T.T

唔跨過前面道欄點會去到終點呢
依家政府就係死攬兵權
只要動搖到班狗就機會大增

至於要勇武到咩地步其實好睇班狗
從來武力都係唔對等
我地亦都唔係升級嘅一方
都係見招拆招

勸下啲家長，勸下佢地個仔，面對示威者，hea 做就好，唔好噤搏，唔想白頭人送黑頭人

原來死咗就要繼續死落去，上帝要你滅亡，必先令你瘋狂，而家兩邊都咁，最開心係共產黨

5個左好耐啦